有冇ching可以幫我打辭職信...

我捱不撚到了
聽日交信
幫到手既話留tg

i quit, thanks

靜啦 有你老母 我做左HR 7年 有我會唔知？

屌你老母 垃圾hr

I'm out

to boss:
me 5 lun no la
diu lee no mo✌🏻
by me❤️

#kobeout
#dropmic
#YOLO

To按玖no滷瓣紙：

禾吾澇鳥@*~“”
898子^^*&#!～…

Dear boss,
Go fuck yourself!
I won’t be your dog anymore
See ya

Dear boss,

Shut down ,8

最尾太有禮貌

to boss:
dnlmch 我唔撚DO 喇
898

Dear Boss

Google translate error

Best Regards,

Dear my lovely boss,

I want to quit, effective immediately

I am sorry that I cannot suck your big dick anymore

Thank you for fucking my hole and licking my ball sack in my days of here

Yours sincerely,
Your desired SL

Dear boss,

U 渣𠺢，我攬女据和牛

dear manager
er...er...chinese ok?
我想辭職
on9jai上

wef 12 dec 2018, i am your BOSS

Dear boss,

Your fired.

B.R.
Your new Boss

fuck this shit I'm out

dear boss

I go to school by bus

me

包冇手尾

private void resign() { System.out.println("898");}